事到如今必須加強國際連結

國安法一通過，只係兩日各種荒誕不經接種而來，未來香港新疆化絕對唔係幻想，事實上香港太細，我等聲細力弱，如果你地想救返呢個香港，必須借他國之力，連結國際係惟一可做既事，consider the following:

1.未開twitter快d 開twitter，全力connect國際；
2.課金國際lobbying team, 只有國際戰線先有持續性發展，第日封左網就冇機會；
3.BNO作後門﹔
4.如已打算移民，考慮參與當地政治組織及從政。

「六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。」時局變化之大，正正顯示當今仍滅秦之大好時機。

淪陷之後，移民開拓第二戰線刻不容緩 (要人)